上帝：哩隻病毒都整你唔死？

呀
等我再諗下計先
整多隻比你

首先
增加傳播能力
中咗嘅人會
保留周圍跑
好
交比電腦合成！
...
..
.

電腦：................. 契弟 整完啦

等我測試下先
我上帝未試過收唔到人皮嘅

老公 你玩緊咩呀...？

唔使嚇我,飛沫, ncov2019傳唔到咁遠ge~~~

習病毒

整緊隻ncov2020